南水北調東線山東段完成本年度調水任務

支那網唔擺source...
痴撚線，北面旱災南面水災，但任務完成